［表白撚］前線我愛你，你做乜撚都撐你！3點半遮打花園見！

如題，請大家用愛與正義向前線表白
我愛前線！
你要走要留我都撐你！

另外，一陣3點半遮打花園集合

推，我愛你地